英文達人入 急）10分 I love smile boy

But I don’t like smile ball boy

想問下文法有冇錯

pish